[TVB]疑似欺凌人個細佬老母真係講唔正廣東話

:好莫名其妙 會唔會係家暴？

個肥婆有冇人知咩料

哇我屌佢老母仲屈鳩返人轉頭

屌好撚燥睇到

唔識教仔 恰鳩完人 重屈返人家暴

一早話咗唔好跟太貼

咁都得

有咩家長咪有咩學生

係咪話軒仔下晝仲好開心冇腳痛嗰個肥婆？

扮晒野

相信好快有重大宣布

痴膠花架

咁都講得出家暴

究竟欺凌 定 家暴？

：明明見到佢好開心嫁

依件事好撚鬼

但係成班家長勁on9，好8婆

問返人係咪家暴 屌

起底呀屌

都係唔好跟車太貼

就算覺得未查清楚 都唔使反咬人一啖掛
啲態度差到

仲要話個細路 跑得跳得 會唔會係家暴 屌你老母

東張又spin

有冇手足cap圖

反咬受傷個細路家長家暴

成班家長好似臨時請班臨記返黎話愛學校咁

點解完全冇家長係幫軒仔老豆老母

全校家長已經統一戰線

睇到燥。痴線

班家長真係垃圾
睇到火滾
成班家長坐係度審犯咁審比人欺凌既家長
宜家比人欺凌好似變左做錯咁
垃圾學校 垃圾家長

痴撚線話返個受害者

佢無撚病呀
成間學校包括學生，家長都有病

哈哈哈，調返轉話出聲個邊，喂你個仔比人玩你既事呀，你而家影響到我呀

班家長真係痴9線

痴撚線, 全程係咁spin到係軒仔個老母搞風搞雨

又唔出樣又喊都知咩料啦

屌你老母成班家長仲幫學校 祝佢地d仔女過唔到今年

人地個仔傷到咁 成班家長坐係到又唔係關心人係到批鬥

真係要起底
戴撚晒口罩覺得冇人認到佢就想抹黑返受害者？

個個都好好戲
喊撚得犀利過受害人

祝佢個仔比車撞死

再比鄰居問死左個仔係咪家暴

屌佢老母啦 小朋友喺公園有得玩開心笑有乜出奇？唔通要一日24小時喊苦喊忽先得咩？

好撚仆街 屈返人家暴

成件好撚簡單

有班學生欺凌出禍

學校想瞞左件事, 但余家就去左傳媒搞大左

學校同某D 仆街家長夾口供,希望有佢地支持

我都有睇，真係o左嘴，成班圍插被欺淩者家長，反哂智咁。仲係到拍手製造群眾壓力

屈鳩人家暴
又話人公園玩 好開心
真係世界級

大陸鄉音蝗本身已經係票罪

成班仆街蝗媽

果啲咁嘅垃圾家長 係咁對質軒仔成家
唔講以為文革批鬥
垃圾家長教出垃圾仔女恰人
痴撚線家長

好撚恐怖呀
全撚部家長都追撚住受害者黎插

仆街學校

呢班大陸西扮撚野到

呢班家長應該都係8，90後
見到呢d人你仲覺得香港有希望？

唔係家暴
又唔係俾同學插
咁即係個細路自殘？

真係痴撚線 屈返人轉頭

點會唔幫 自己d仔身有屎

我唔跟

講到自己小朋友無辜，怕咩出鏡
身有屎

： 我個仔先係受害者呀

屌我都睇到好撚嬲

由受害人家長 vs 校方
變到 vs 校友+ 其他家長

香港有呢d人你話點算

屌
成班死賤種

原告人變被告
支那香港

睇到扯撚曬火

火都黎撚埋 屌你老母

家教會 係仆街野

個堆大陸父母仲可以屈返人轉頭 真係人唔要面天下無敵 以前既父母一聽到自己小朋友去蝦人搞人會好緊張咁道歉同屌柒自己個仔女 依家班支那蝗父蝗母就大撚晒既屌爆你老母閪呀 香港依家中港一家親 屌你正呀喂

梗係成班講普通話恰9廣東話架喇

屌你老母連登幾千個衛道人士做乜無人出聲

睇東張西望簡直就係我地連登囝既核心價值

話人未證實就搞大件事
但冇啦啦懷疑人家暴打仔…

又想解決提出問題嘅人

好撚on9
個臭西都係驚單野影響到學校校風累埋佢個仔姐
如果係家暴，個家長仲會搞到咁大件事？自己捉蟲入屎忽？
同埋個細路唔係講到唔敢返學咩？

身有屎個班咪會去 冇事冇幹理你都on9... 唔訪問下班街坊

你期待佢會講：係呀 我個仔打人呀 踢我個仔出校咩

真係好cheap

睇到好撚嬲啊屌佢地老母！！！！

睇到燥
係家暴個家長就唔會洗錢去搵私家醫院幫個仔做手術啦

個香港好恐怖

推撚爆佢
我就唔信戴口罩就有用

祝果班反咬軒仔老母嘅家長d仔女全部仆街生癌死

最撚恐怖唔係去屌柒校方同教育小朋友而係去批鬥個受害者同佢地父母 支那人真係賤種

點解唔報警

屌你老母食肥婆

好垃圾
真係睇到嬲啊

屈返人地有家暴 真係痴撚線

個態度真係痴線嫁

買通左TVB?

班蝗依家似乎係想屈番人家暴

嘩！！大開眼界，強詞奪理真係支那蝗專長

一路睇一路O咀
仲以為見到方唐鏡，原告變被告

呢件事令我諗起之前高登個絲打踢爆中學校長搭上女學生單野，間學校啲學生不單無怪校長搞學生，反而將個絲打起底仲排擠佢，話家醜不出外傳怨佢搞臭學校個名

支那婦係咪收左錢
而家焦點變左佢喎

典型Blame the victim
個d「唔好搞到我」既諗法，所以就不斷去攻擊番「搞事」個個，「唔好再生事影響到我」，「反正你個仔唔傷都傷左」
唔轉校既話個細路黎緊六年都無運行，一定有仆街會搞佢（verbal bully），影響一世都有可能

認真問，如果真係有欺凌，個細路會路會比人告？定告學校

真係做人父母睇到幾心up

好撚痴線 個個頭先開聲既人都係質疑返受害者 無人首先關心下個小朋友

根本一模一樣
班家長心諗 第日學校個名臭左點升中
你衰好啦 仲要話比傳媒聽
味屈你個仔自己衰

個校長廣東話都唔正
同成班蝗婦蛇鼠一窩

又轉移視線

如果係家暴,仲會搞大件事咩,驚動警方咪仲大獲,
之前殺嬰扮拐帶單野都有辦你睇啦

唔出聲先係幫緊個細路?

好想知插盲你個仔對眼係咪仲會咁講?

好心還甲乙同學清白啦
公開佢哋叫咩名，等我拎個花籃上去，叫佢過馬路睇車呀

問心啦 大家都做人老豆老母 你重好意思講啲咁既野

屌佢老母

班蝗婦仲好意思講自己個仔先係受害者

真，開名我去同佢道歉

10歲下冇刑責

花牌就有佢份

猴子就係猴子

唔會告到，太細個未到有刑責既年紀
學校個邊都好似無法例入到

呢間咩學校黎架，係咪將來香港社會縮影？公審個受害者？

我諗係個個老母同D同鄕家長fd......你明啦！

鬼唔望班仆街啲仔女日日俾人欺凌

唔推唔係人

睇到火撚滾，仲要屈人地家暴，真係好撚無恥，起條八婆底就岩啦，自己個仔就係寶人地個仔就係草，學咩撚野人帶口罩呀佢。

我地可以做D咩再搞大佢

Blame the victim 成班痴撚線

話撚左你地啦又炒車

呢個乜撚節目

影學校就醒啦
搵其他家長黎對付受害人家長

搞大佢喇 死肥婆仲屈鳩返人轉頭

點炒法 講條友態度都唔得？

成班喺到拍手痴撚線

炒你老母
五毛死全家

佢地最鐘意咁架，好似啲同鄉會咁，圍埋一齊夠多人就唔駛理是非黑白

花牌寫過馬路睇車

起條肥西底啦

一個正常有正常思想既人 都唔會講出呢啲說話

好噁心 對人唔對事

邊度有得睇

香港男人真係好撚廢....
入面D家長全部都怪獸咁撚樣都有人屌...仲要生埋仔

好撚恐怖

蝗

屯門冇撚得救

東張閪望又要幫手維穩

係家暴就唔會搞到咁大啦 on9

仆街，睇到眼火爆

間學校個名其實已經臭晒

認真諗 有家暴 就唔會搞大件事喇 個肥婆鳩吹都吹個正路啲既藉口好嘛

垃圾家長垃圾老師垃圾學生垃圾校長
保証你地學校個朵臭足萬年

直接叫支那學校
專收支那蝗種
香港人唔好去讀

家暴原來唔係打仔而係會擦膠塞耳仔，仲會帶佢去睇家庭醫生轉介埋睇心理學家。

而新聞入面話比人掉粉筆打面粗口，第三方家長話學校有欺凌全部都係老作既，搞咁多就係想屈你阿甲同阿乙。

屌

肯定係班仆街d仔女做啦

如果係家暴 個小朋友唔會話寧願係屋企 唔返學啦

出樣啦，係街見到呢啲支那賤種一定要屌柒佢

其實佢喊得好撚假

on99

咪就係

間學校好乸恐怖..

東張西望真係好賤

頭先喺茶仔食飯
全場睇到呆撚咗

大佬，周星馳咩
被告變原告，原告變被告

荒唔係驚件事影響校風阻到佢地個寶貝仔女入名校咩 利字當頭 良心都可以埋沒

This is Hong Kong

開名啦

佢咁樣播出黎反而搞到群情洶湧
網上而家一面倒插個校長同蝗蟲老母

港人再唔團結反抗
下場就會好似果兩公婆咁俾支那人反黑為白
以為唔關自己事果d人
自己計下數啦，每日150人，好快就間間學校都有支那仔
除非你地個個都供仔女出國讀書
否則？他朝君體也相同

推，長期人手置頂，比多啲人知，有無巴打幫手貼去babycomdom話比啲港媽知，唔係第日自己個小朋友都要比人屈嫁啦

推

有冇人搞去間學校遊行要求交出兇手

好記得呢套戲！
極震撼呀！

誣網？

屌真係睇到好撚嬲
點解可以被欺凌者係被鬧嗰方？
仲要反屈返被欺凌者父母家暴？
痴撚線
屌你老母兩條臭閪點撚樣教仔架
換轉你個仔比人欺凌睇你咩聲氣

還啊
快撚d開名等我登報道歉

好

睇到好嬲 死蝗蟲死返上去啦仆街 蝦完人仲咁撚大聲 賤肉橫生咁一睇就知成日打人 死仆街落地獄啦屌你老母

乜撚野安排 比家長係度對質 完全沒諗過傷者家屬感受

香港越黎越荒誕

同批鬥冇分別

清白？清佢老母啊

bk d老母都鬧緊

垃圾學校，支那賤種果然特別仆街

少有地做返件正常野

佢地唔驚他朝君體咩

為人父母 點會唔明受害者

似電視班撚樣咁咩

支那賤種點同 唔係常人可以理解

蝗蟲同人係唔同架

連登到依家都未起到班殘畜

其實如果我係校方
要啲家長幫自己講野好簡單
話如果呢件事再繼續影響學校聲譽
對你地啲仔女升學都好有問題
咁班所謂同情你嘅家長就會同情返自己仔女
話知你個仔比人打到唔識郁
老閪都屈返你搞事
何況仲咁多支那狗

利申：我都係估下咋

起底組去哂邊，一定要捉啲仆街出黎

個校長都係蝗 轉校把啦

呢間係紅底小學 你話呢

望到咁講真係得啖笑
係呀家暴呀
家暴到父母要搞大件事
俾全世界知道佢個仔有粒嘢塞係度 再屈係俾人欺凌呀？

屌你老母講出嚟都經過下腦好無
不過算啦 有腦就唔會教出個仔咁啦

認住成班狗蝗

轉校緊啦，但唔代表唔追究

On9家長怕影響到佢地姐
就覺得係「個別事件」，無必要搞大件事累到成間學校
而家成個香港都係咁撚樣

家暴咁撚樣既大話都講得出

諗起套日劇添

由哩刻起，我歧視任何哩間學校既學生

夠膽咪撚帶口罩講多次啦支那呀嬸！

有冇咁痴撚線呀
被欺凌細路要去到受傷做手術既地步
班家長講啲野對得住良心咩？
好想教訓呢班仆街

支那賤種 怕事既都係支那賤種

有冇人起話係唔係家暴個臭閪底？

本來以為係校方同班恰人個幾位小朋友問題... 屌你老味睇完班家長態度...
比班細路佢地教都肯定食硬屎 成間學校都垃圾黎

推阿，一定要搵個支那賤種出黎

東張西望仲要訪問傷人嘅學生 比機會佢地扮可憐

東張閪望又要維穩 ，明明支那賤種先最唔抵可廿

真係要屌你老母

如果係家暴
梗係有咁低調得咁低調啦仲爆出黎

班支那家長真係屈得就屈

支那賤種特性黎

其實有冇比學生果份問卷睇下
想當年小一開學無耐仲係識得果幾隻字，依家d小學生咁快識填問卷

推阿

死臭西咩品味 用黃色指甲油 唔知佢個仆街仔出殯果日係咪會著到成條蕉咁

起晒班賤種底
組隊接放學

點解傷人都沒差佬介入?

支持起鳩佢成家底

無睇到東張西望，點先可以睇番條片，新聞好似無報今日個發佈會

cls 唔係解決問題
而且解決提出問題嘅人

咁咪無問題囉

介入又點 都無目擊學生敢出黎指證
學校用學生升學前途做威脅 家長又唔想多事惹麻煩

學校搵家教會親信出黎

一定身有屎先咁屈反人啦！

推到呢二個垃圾仆街死

唔怪得班小一識欺凌，班家長咁既質素

兩邊都係？！

頭先睇完,點解成班師奶係蝦人個邊,被蝦既受害者比人孤立

頭自睇東張西望
有班家長竟然搬龍門反咬受害家長一口
話咁遲報會唔會係家暴
話受害家長覺得其他家長唔關心係好黑心
睇到我火撚滾
如果真係有欺凌其實班同學都知啦
根本呃唔到人 隱瞞乜春

個個都屌呢兩氣仆街 tvb推佢地比人屌

仔仔：媽媽，我喺學校同軒仔玩下，冇諗過而家搞到咁大件事，對唔住媽媽我下次唔敢喇
媽媽：冇事嫁仔仔，下次唔好喇，媽媽一定會諗辦法幫你嫁

學校報告都證實個軒仔被欺凌

支那賤種必須死

玩大佢囉 法庭見啦 垃圾校長

如果我個仔有蝦人我一定唔會咁教佢講大話
痴線 而家咁做咪即係教班小朋友有咩錯夾埋一齊講大話就得
個仔大個咗一定唔會係好人
就算佢變返好大個實良心發現後悔自己蝦過人
以後都有條刺係個心

班家長害自己個仔咋

報左警未

一定要搞大件事

十年後

仔仔：媽媽，我喺學校同同學仔玩下，冇諗過而家搞到咁大件事殺左佢，對唔住媽媽我下次唔敢喇
媽媽：無事嫁仔仔，下次唔好喇，殺人少事姐，媽媽自然有辦法幫你搞點

起底組求下你地做野 呢d仆街唔可以原諒 條蝦人既仆街仔係你條死肥佬生既呢？ 還你清白 ？落地府還啦 食到賤肉橫生咁 自己咁撚唔健康 學咩人生仔呀死肥豬 拎d肥肉燒比你個仔都嚴老 自摺啦臭坑

假設受害人無講大話

出席的呢啲活動嘅
大多數都係家長教師會啲垃圾閪女人
呢啲垃圾閪女人平日唔使番工
就日日喺度諗橋刷學校鞋
滿足自己喺校內嘅權力同虛榮心
諗住咁就可以令自己仔女有朵
喺校內打好關係
所以佢哋圍受害人真係意料之內
因為根本蛇鼠一窩

一定要支那賤種付出代價

原來13年baby condom已經有先知

詳情：

好撚恐怖
應該招生果日去佢門口重播段片

香港每一處都有不公義

屌你老味東張閪望係咪幫學校洗底

推 唔好比佢停

真係家暴先唔會咁張揚囉戇鳩，正常都收收埋埋唔比人知囉，
我未聽過虐兒後會通知傳媒搞大件事屈其他人，九成都係虐兒成身傷然後比社工揭發

其實TVB 尤其係東張西望
每次都特登spin相反嘅角度
專登引發連登或其他人去回應同屌佢哋去刷留意
真係好仆街 佢又要係大台 咁多香港人
每次有爭議性嘅話都可以比佢哋spin到人民鬥人民
佢就可以收到維穩嘅效果加attention

TVB同大陸閪父母仆街死
希望你哋仔女未到18歲就比人欺凌殺死
再比人屈自己親手傷害仔女致死
（打仔打到自己帶個仔去睇心理醫生，Goodest logic)

啲生番家長同學生冇啲教養

直接遷埋過去把啦

咁而家又唔係斬斷佢手腳點解唔跑得
況且細佬好單純嘅啫，有得同佢玩咪玩囉
使唔使諗到佢哋心理好似大人諗咁多嘢

屌你老母講家暴同還清白個兩件垃圾知唔撚知醜？

未即係以前文革嘅批鬥委員會囉，睇邊個家長唔順眼，或者邊個唔埋佢地堆就批鬥你

個兩個家長好慘

某部份連登仔真係好撚偏激 上網講到幾威幾威 現實成碌柒 我覺得軒仔老母冇錯既 每個父母見到個仔搞到咁 緊係要攞番公道啦 但係啲老師係咪會on9到 有個小一學生比人塞個擦膠落去都唔理呀？唔係普通個啲打下交喎 你覺得老師唔處理就可以暪得住？啲細路同番佢老母講咪仲大件事？大把細路自己玩 整親之後廢事比老母屌就話同學整架啦 大家又排除曬呢啲可能？
睇見某啲連登仔講到出錢起人底 我真係睇到好撚尷尬

真心，有無人有辦法起到打人兩條仆街仔嘅底？

正常回應：

我都對個細佬仔既遭遇感到好心痛 不過我暫時相信我個仔冇做過 學校一定要查清楚 如果最後證實左 我一定會負責

身有屎垃圾回應：

我覺得真係好痛心 呢個指控真係莫名其妙 點解可以排除家暴呢個可能? 報案個日 我仲見到個細佬仔係公園玩滑板車 時間根本唔符合 會唔會係有人家暴?

香港有好多人都痴撚線，
佢哋唔係講道理而係乜都講聲譽講名譽，
幾年前我間中學都爆過單嘢出嚟有啲影響校譽（學校當然都係官腔答），
啲學生同部分舊生質疑爆大鑊嗰個人咩居心、影響晒校譽，又講埋晒咩無做過怕咩論，而唔係擔心假如件事係真嘅話係幾離譜，
身為舊生，見到其他舊生擔心自己讀過間中學個朵，多過擔心自己啲師弟妹身邊發生緊咩事、件事有幾不公義，真係唔明白

真係要推
而家日日被支那強姦
遲啲下一代學哂支那人嘅歪曲事實、含血噴人嘅價值觀

中華基督教會專出垃圾

啲家長點解咁齊心反咬咗人一口先都唔係無原因，
因為個個都怕：「如果欺凌人哋嗰個係自己仔女，遲啲俾人起到底咁點算?」

教畜戇鳩有幾出奇？

小學雞唔留意時事都夠膽走出黎吠

呢個就係支那核心價值
就算係小朋友世界都無比較純真既公義
係小朋友世界已經要互相鬥爭, 唔只要讀書鬥叻, 而係全方位鬥, 包括鬥惡鬥賤

有睇，真係火都黎，成班唔關事嘅垃圾家長仲講到受害家長搵傳媒搞事影響校譽，佢老味我希望下個係佢地仔女俾人欺凌。

與天鬥 其樂無窮
與地鬥 其樂無窮
與人鬥 其樂無窮

屌果二件支那賤畜老母

邊有人家暴塞鉛筆架，係都衫架啦

軒仔家人，如果你見到呢個post

我希望你地知道全香港人都支持你

嗰班仆街家長一定有報應

唔該起曬班仆街家長底 好撚嬲呀

睇東張西望真係睇到火都嚟
要幾on9嘅老母先講得出咁嘅嘢
話因爲家暴 搵傳媒 自己先係受害者

其實不如報警啦 等警察查
再拉9埋佢地啲仔啦好冇
咁清清楚楚咪冇受害者囉

香港咁多痴線老母

btw強國家長真係會 無野係做唔出

推到佢地仆街

呢單野就好似到香港將來咁
顛倒是非 曲都變直 仆街
最撚憎蝗

明明成件事好容易處理，搵番欺凌個2條友出黎略施懲戒咪得，係都要玩原告便被告，咁大間學校連正常處理事務既能力都無

可能真係家暴
佢屋企家暴，日日咁對佢個仆街仔
跟住佢個仆街仔返學虐待同學

變*

唔敢得罪支那父母

耶教學校死要面子,唔會認錯

到以加都未起到底?

每日放150隻蝗
放下放下就到香港人變左少眾

睇到好心寒 點解人佢地可以同支那人一樣咁冷血？

間學校都唔做野
好拎慘個學生哥

香港咩事

可能兩條仆街仔個家長係家教會啲人呢

推到個肥閪比人起底

大陸學校欺凌又係好痴線好癲
D家長又係唔撚講道理
痴撚線

所以就代表全部學校都係咁？
小學雞先會以偏概全

無人話過全部學校都係咁
打稻草人仲學人講以偏概全

以為睇緊九品芝麻官…
仲唔快啲傳常威？

個腦生草？

死肥佬死肥婆祝你地白頭人送黑頭人 全家不得好死

好似當年ICAC啱啱成立
比成班警察圍咁

如果件事發生喺外國我諗學校都燒埋 你老母

發夢聽到
學校報告話拎過幅相問軒仔邊個恰佢，佢指左幾個出黎，但其中一個已經退左學

而家啲人係咪 細佬/細路 唔識分

照咁睇欺凌人條友家長應該有紅色背景，夾埋家教會班人（新移民）同學校想整死被欺凌嘅家長。

有冇link？搵唔到

記得教仔女 如果遇到欺凌
一定要反抗 首先言語上反抗 唔夠既就身體上既反抗

比人恰上心口

無睇電視 真係成班家長賤撚到咁樣？
下次輪到佢個仔俾人欺凌嗰陣啊知會點呢

講得出呢啲野究竟有冇人性

睇到我勁嬲，
唔理咩國家嘅人都好，講呢啲說話都證明個人思想有問題，點會識教仔女？

一喺就有啲無知婦孺，完全唔諗下如果件事發生喺自己仔女身上仲講唔講出口

人地個仔有事，我睇唔出佢地有幾關心有幾想幫軒仔同佢媽媽。

淨喺識諗自己，如果真喺知大家都喺父母有幾愛自己仔女，就應該同軒仔媽媽一齊正面去要求學校點都追查到底。

欺凌，唔止身體上嘅傷，就算言語上嘅心靈創傷，都分分鐘無得醫，到底嗰班無知婦孺明唔明？針唔拮到肉唔知痛，佢地都幾十歲人，做人父母，喺咪要自己仔女都經歷過先知痛？

利申：
曾經俾人欺凌過，到而家仍然會間中發惡夢，我呢世都忘記唔到嗰班人，我諗起都仲好憎佢地，好記得佢地講同做嘅所有嘢。
事隔10年，我好努力去原諒同想好好放低，但我真喺原諒唔到佢地嘅所作所為，好想佢地落地獄！

跟太貼你老母咪炒埋車囉

有冇連登巴打組團支持下軒仔 真心覺得好撚慘 咁細個就比人蝦

屌 推上報呀 話比個政府知好多人對呢件事感到好不滿呀

最憎人講跟車太貼
真係炒車就做事後孔明
冇炒又唔會出嚟認契弟
輸打贏要
男人老狗，炒咪炒柒咪柒
屌

繼續推
他朝君體也相同啊扑街

哩間野收得皮

Pish

youtube搵東張西望 最新上傳果集就係

我有親戚係入面教 佢話學校好多野唔可以同傳媒講
只會向教統局匯報
我認為連登仔都係唔好咁快下定論
以往都炒唔少車

吓 無啦啦咩家暴

多謝back up

咁你講出黎喇

我賓賓都係你屋企做過,佢問伯母仲係咪100 2q?

學校報告第5頁

開哂啦 仲扮發夢

退咗唔代表無欺凌過
而家除咗討論學校有無欺凌
仲有學校處理、應對、
調查欺凌嘅手法

跟車太貼炒車唔係你地柒唔柒既問題
係對被誤會而口誅筆伐既人唔公平

仲要係又講唔係又講

其實即時 躉 哂啲文具出嚟
睇下有無筆頭擦字膠斷咗
已經知有無同學講大話

當時唔處理
而家blame受害者無証據

你班離地香港家長唔理政治
而家你班仔女喺學校畀班支那殖民侵略者恰撚到上心口

咁不斷叫人唔好炒車唔好跟進
係唔係對真係受害嘅人唔公平

竟然想推到去家暴到，呢個真係好痴線

唔好炒車我有見到人講
唔好跟進就無睇到
唔需要下下都去到極端既

如果好似你咁講學校就唔洗做呢場大龍鳳啦on9仔，縮返入你老母個西啦

其實如果無人認 無人睇到件事發生
學校可以點處理？無理由只聽單方面既說話
唔肯定件事 亦唔可以屈人
其實真係可以點處理

你地成班人口口聲聲話唔好炒車
目的唔係想人唔好推post唔好理咩？
咁同叫人唔好跟進有咩分別？

咁緊張個仔又因爲一隻狗唔肯家訪？
我自己覺得應該有欺凌既 好難吹到咁多野出黎
但軒仔呀媽可能有野隱瞞

好啦推埋呢一次
早日水落石出

就算真係炒車啦
學校咁處理係唔揀係有問題呀
d家長係咪仆街到咁呀
根本就要推到間野仆街
如果真係炒車既
以間學校咁仆街 佢仲唔即刻衝出嚟屌9你

我唔撚想俾你家訪完當無件事，要逼你搵對方家長學校當面對質咁簡單都睇唔明？
你係有心專移視線定係on9?

情況已經去到對立狀態，你派個社工黎家訪都冇意思
狗，耍鳩你啫

最後社工C有無見到軒仔先?
無嘅話 可能佢唔想再刺激小朋友
或者唔再信學校的人

份報告好著墨於社工約軒仔媽媽的過程
想有咩效果就唔清楚啦

個校長容許其他家長批評個被打學童家長
單係呢點就知間學校唔識分辨是非

夾好哂死唔認，博一頭半個月件事淡就不了了之

睇完份report, 反而我想知軒仔既status係點。

新聞話"醫生指軒仔有被欺凌徵兆，遂轉介他到醫院見臨床心理學家。" 我相信醫生判斷得就有佢既原因。

"年紀細的學生，或者未能夠清楚講出情況"，所以實際同佢阿媽所講以致調查方向都可能有出入。

以利益角度睇，暫時唔見得軒仔爸媽有咩得益，記者會軒仔爸媽又唔似關係有問題，加上擦子膠塞耳仔呢d 咁不可思義既情節，暫時無理由指係家暴而唔信受害者。

衰仔冇鬼用，打到人地仲跑得跳得

屌你老母死肥婆
打鳩完人仲話人家暴 搞埋晒d陰謀論
另外格離果幾個唔知收左肥婆幾多錢呢 喊到咁淒涼
夜晚晚睇到東張西望重播嬲到訓唔著

唉， 睇完東張個心好寒呀

成個禮堂咁大， 得咁少家長關心件事? 咁少人出席?

似係學校安排， 叫電視台黎， 之後欺凌學生既家長吹晒雞， 被欺凌學生父母得2個人， 呢個校長

呢件事會唔會又係「香港家長聯會」搵啲支那西去背稿

仆街家長，仆街學校

學校不嬲都可以好黑暗

睇完真係好撚嬲
個垃圾家長重可以屈返人轉頭
人無恥 則無敵
一年班既小朋友識自己插自己塞擦膠入耳仔再同自己屋企人講比人欺凌?
有咁既系家長教出黎既小朋友都好難好得去邊
垃圾學校

推返上黎

呢間垃圾學校遲下全部都係支那幼蟲 根本起到排斥香港學童
食撚屎啦 就係呢d仆街學校助長咁撚多蝗落黎

遲啲留返班蝗仔喺學校到困獸鬥 班「同胞」慢慢家暴啦

係
Mads Mikkelsen

等啲廢中廢老仲講支那有幾好
第日到佢地啲仔女比人欺凌佢就知味道
支那賤畜都好信

廢中咪會話係佢自己家暴囉

家長唔識教，未等社會幫你教囉

推到支那賤種仆街

人手置頂

繼續推

當時根本想大事化小
佢地如果知有擦膠入耳
班教畜夠膽死自己做手術都似

你想反客為主 都唔係屈人家暴呀
鳩吹前都睇下新聞
人地家暴又會去搞大件事
小朋友佢仲要話想留係屋企
想留係到比人打 一定係咁
冇證據 都唔代表 冇發生
明明事實就係一個小朋友 比人搞到咁
係咪可以一句 找唔撚到證據 姐係冇啦
都唔止 仲要人地公開澄清
我澄你老母清 真係人不要臉天下無敵

而家先知支那賤種既真面目

屯門是個好地方

唔怪得 支那捉人衝紅燈都要拍片

Push

如果踢爆左班支那家長實咁講

一定係人地既錯

愛校力

炒車咪炒車,屌你老母仆街家長。

有冇巴打組隊去小學搞事

痴撚線blame the victim

起哂佢地全家底再係學校果區貼街招表揚下佢個仔有冇得諗

呢位仁兄好有可疑

支持

果班仆街家長有無腦架on99

tvb噉報擺明係支那人做啦

仆街死

支那賤種點會有腦

下年招生係佢地門口幫手派下呢單野既新聞報導

推到間學校仆街
推到個欺凌人細路
佢老母晚晚都俾蝻屌呀
屌佢老母

咪啫係幫佢拉新移民入嚟
啲蝗根本想欺凌香港人

香港家長係支那人隻狗

無進展

啱

啲家長心諗唔好搞親我同我啲仔女，陣做咩輔導影響我仔女學習點算

有人起底味

有其母必有其子

起底組去哂邊

閪學校下年唔洗旨意收到學生

可唔可以報警

恐怖襲擊呢間學校有冇得諗?
頭盔: 如果咁做,就係犯戰爭罪行,要預左自己成世坐監

送個仔去學跆拳道，到時一腳一件

到時圍插你一樣死~ 計我話收靚喇~

被家暴

連登無人識起底

九品芝麻官

家暴

支那人最鍾意老屈番當事人轉頭
呢d老臨支那家長分分鐘同學校夾埋

陣間就去佢校門口屌佢老母

個堆垃撚圾蝗家長幾時死全家

垃圾家長教班垃圾小朋友出黎

先唔講係邊個整傷軒仔

依家有個細路俾人搞成咁
成班家長第一時間唔係企埋一齊搵出個兇手
而係擔心搞大件事會令到自己個仔間學校降grade
走去批鬥個受害家長

如果真係家暴既話, 就唔會搞大件事

正常人係咁諗既，果果班係支那賤種黎

班垃圾家長
見到自己仔女同班有啲咁嘅人都仲唔識為自己仔女安全去諗
剩係諗埋哂啲咩學校聲譽
今日條仆街走得甩將來佢地啲仔女實大撚鑊

支那賤種的日常，不意外

班家長都唔知諗咩野既

估都估到啦

點解唔報警? 被人屈家暴告佢誹謗啦

岩

其實香港又何嘗唔係咁
出聲既俾人屌返轉頭

拒絕同化，還我公義

好撚支那
比人欺凌 仲比班仆街家長反過黎話自己個仔唔岩。

港支不兩立
滅蝗人人有責

推到支那賤畜仆街，夠膽屈九人唔咁出樣 ？
有無巴打起到尋日果個肥支那賤畜底

香港家長豬

支那賤畜黎，唔係香港

推極都上唔到熱門既

根本昨日個兩位家長都無乜家教
只識推卸責任屈人家暴
正賤種

支那賤畜的本性

推極都推唔上，熱門同吹水台都無，連撚住係咪收撚左錢，屌你老味

屌你老母死肥婆 推撚到世界末日都要推

真係睇唔過眼
不如諗下我地有乜野可以做嚟隊死果隻蝗婦同支那仔好過啦

攪大佢

長輩圖幫到手

推阿，等多啲巴打幫手

學校就係社會嘅縮影
個個唯利是圖 都唸住保障自己利益
無唸過正義公正

家族如是
學校如是
港獨也如是
中國人劣根性

就係隊死佢地,用刀
頭盔:犯法架唔好咁做

有無住果頭既巴打可以起條蝗蟲底

係咪有中華嘅都係咁上下垃圾?

上樑不正下樑歪
班仆街家長好撚賤
起左佢地先啦

沒有一個是無辜的

屌你老母拉撚哂呢班共犯啦

起到底未呀

佢地搵埋家長做群眾壓力 咁不如成個社會比d壓力佢啦

高登好似起咗欺凌人個兩條友嘅底
王書浩同葉美程

Wang

支那人全部都係慰安婦後代

父母有冇資料？

呢班邪惡細路大個咗周街斬人都似

屋企仲要幫手縱容

好似未有

香港父母豬狗不如

香港父母連廣東話都講唔正正一仆街

有名啦

支那拼音

王書浩同葉美程蒲頭未啊

要入屯門問

支那賤種出黎回應

推到佢地退學

[/quote]
原post：透過 HKG 分享一則貼文: 中華基督教會何福堂小學既王書浩同學你有無塞擦膠入人隻耳 葉美程同學有無插人隻眼呀？？
[/quote]

成班教畜

不如上Facebook睇下有無料先

真係要推爆

睇完東張西望個段片

班家長係垃圾黎

原post：透過 HKG 分享一則貼文: 中華基督教會何福堂小學既王書浩同學你有無塞擦膠入人隻耳 葉美程同學有無插人隻眼呀？？
[/quote][/quote]

BK: 有料爆

「我有個谷有個媽係同軒仔同班，開會前係咁講好擔心，開完會轉晒口吻話軒仔都有搞人，抵比人搞，叫我地谷成班收聲唔好再評論」

推呀推

求link

推到死肥婆死肥佬仆街死

不容薯你萌這樣講喎老母

垃圾支那賤種

真正 blame the victim

推x2

爆晒名出黎起唔到成家底

[/quote]
[/quote]
推到佢仆街

唔好比佢停

捉晒D教畜去集中營,受下俾人欺凌果種感受啦屌

起到佢小學畢業呀~

屌你老母，夠膽做唔夠膽認

屌你個名

推番上去

推到支那賤種仆街死!

死肥婆出街比車撞死

死蚑母

From bk:

「from mama group 該校家長，其中一個蝦人既係跨境學童。
話係家暴同兩個無辜既真係正畜牲。」

我想問果次家長會, 係咪得兩位家長企身講野咋 ?

屌你老母勁黑暗

風格咁大陸嘅

依家大陸單紅白藍幼稚園又係咁，逐個逐個家長接洽，果d家長傾掂數就自動收聲，懶理自己仔女被人啪藥啪針啪啪啪C L S

點解間學校仲未仆街
繼續推

學校罰住兩個打人學生未
佢哋認咗打人唔使罰？
記得校規打架要記大過喎

學校係咪一早知但係刻意隱瞞呀

侵仔加油~

應該比左好大筆錢

垃圾學校

推佢老味

仆街死啦教畜

殺教畜,殺欺凌者父母,殺到冇人敢再做欺凌者

巴打你好危險

支那係咁,你唔收錢再嘈就足你去坐監。

無人記得呢件事架啦

應該係

打人兩條學生認咗都唔使記過
記得校規打架要記大過喎

香港應該恢復死刑,呢D人全撚部要伏法,殺清光

俾呂畜蓋過哂呢件事

除非唔係

得返我守尾門

你比我做話題終結者啦